[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2869)

負評羊大錢

快

甲府開大未仆街

YES!!!!!!!!!

日乙山型山神 半場好似輸兩球 之後取消關注訓教
訓醒落去入錢 睇結餘點解咁多錢 以為職員入錯
睇返原來反杯4:2

甲府

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
甲府奇蹟2.5B !!!!!!!!!!!!!

對埋10張6仔 全針

上盤又針 大波又針

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

成功丸

OK ALLIN

東京2.5b得唔得

Yessssss
甲府入球
走半

甲 1:2

事前3串1 9.9倍goallllll

唔度波了 諗完又係輸
直屌4倍半大

做得好 大波

面子球大波！

綠雞半大

半0全3成日有
驚半2全2好過la

失敗丸

搞撚掂！大波奇蹟日

又回賭本了

三點半大全大

1點全大波

馬贏 波又贏 唔好繼續落去了

半和 3點？

多謝 甲府
走半又有錢賭了

1分鐘1球cup ok？

甲府我屌你老母臭化西

唔會la

甲府2.5b 手足俾個五我

算啦..

講就係咁講
有咁易?
咁即場半00買哂大咪得

德島同樣快樂

叫左成場2.5B 終於

係，但今朝mls 弱智到0:0

唉on9你地就話今日下盤，我買櫪木又俾人絕殺最尾二十秒

bb 近排如何

有冇綠雞手足

事前中
落街買隻apply watch 唔玩了

邊個夠我黑

德島3:2

不死鳥買佢就輸唔買就炒鳩人

原來買撚錯波。。。

尋日d角大炒左5場

唉痴尻線

gel！

1點咁撚齊心 半和全大

東京2.5b

頭先班上盤佬唔係好臭串架咩

波馬都贏
下場買左 山神

甲府完未

3點啲場狗也不屌 留力5點玩

冇買到不死鳥我屌

水戶下半場入3粒

屌你老母
你老母比雞屌

全能

山神

呢排好難玩

嬲嬲豬

一訓醒 輸左2注屌你老

成%丸神奇更衣室啦

玩完 甲府 又中 風

我了

嘉欣有無水跟

長崎準備成隊做雞

好想瘋狂跟嘉欣媽媽買波

有信心

佢豬左都收返埋

山神?

首爾fg!

全攻陣

不要懷疑了 上盤

全能到仆街大船

實睇得明啦

通常放真飛出黎都．.........

比啲信心

收皮啦
你一係就買對家

半和2x1真飛都中到
上盤

綠雞了

火焰

不死雀

山神

推埋呢口

今日日乙高冷水大波半大日

連登大船山神

心靈綠雞 買唔切

吾中今個月食炒麵王

山神上！信多次你上盤

睇結果， 琴晚幾條大飛都........

中既話食咩

cls仲買山神

仲未撚夠咩

正式介日乙

加大老麥

買埋讓主 must大炒

1萬5食咩都得啦
無限M記加大

傷⼀傷哂

D大飛大份部都係yy既佢不嬲係咁買架啦

買咗對家200睇戲

仲要放真飛出黎........

山神輸左
退出波post
一世不踏入狗會

GG

認真 再賭日乙以後起唔到機

好搶口喎
輸既又唔係你

但照用apps買波

屌 訓醒 串左 山神 球球 墨城
開apps見到下盤日

為左你好岡山上吧。

好心就戒日本波 買襯都針

成功丸快追和先

日假我屌你老母

respect la

屌 甲府針左我9成身家

都唔撚跟盤走既

我就日本波玩親都贏
夜晚英超啲閪角針晒

屎都滾，陣間all in阿德算

日職比較易贏

我祝佢輸成年

過2日咪又見到你

你派我$400針哂 介埋賭

專心造紙算
5點番黎對答案

我祝你輸10年

起機好辛苦 次次到去都一野落番黎

介賭啦

山神禁屌 中柱 中楣感到恩慰

睇見你輸真係好開心

山神gel

介就咪上波post啦 晒氣

做職乞

今晚貼事後比你

水原

一齊睇直播怒叫山齊士(山神)

全能到仆街

唔緊要賭有贏有輸 祝你輸多過贏

大家咁話

加油💪gel

報告長官 山神好似發緊夢。。。

300上5000
1.LA 9.5b@2.22
2.LA fg@1.83
3.不死鳥 2.5b@2.3
4.甲林 2.5b@2.05
5.德島 半大@3.7
6.町田 fg@2.2

琴晚 漢堡 馬格斯堡 海登咸 華歷簡奴 熱刺 加埋輸左16000蚊⋯好想喊 心好痛

山神又大船

叫到好撚攰

下盤日

山神炒兩粒以上allin8x1過關

上盤日

我feel到我條飛涼涼地 見到有大船一定唔買 可惜早飛

上盤狗又輸

綠茵

人生只中過一次 700 7x1

屌唔撚叫啦

追數啦仲諗

一個月輸左60k，我個心會死

有山神冇窮人

水戶入得未？

墨爾本勝利冠軍抵買

搵銀行借？ 冇乜本了⋯ 個個月都輸

町田fg 一腳就夠

綠雞半客可以嗎

0:3/1:2ok?

你睇下佢依家踢緊咩...

下盤先入

痴線

山神上呀！

甲府其實係咩心態 好中意撚狗？

又唔好玩到財仔

銀行啦 低息啲 唔借點都追唔番 又要打工哂自己時間

都係跟盤買姐

山神訓醒未呀

又包頭

贏就幾百輸就一萬

唔買佢就正氣，一買就閪，買佢十次會輸8次

屌 而家要落樓下買救心丹

頂唔緊

山神比人㩒住屌

町田知你得嫁

山神1-0黃牌

山神比人禁屌到

Nice

二串一收錢

破產了,千其唔好借錢賭

山神又中柱

山神差D入

陣間信唔信阿德好

要咗對家

2019。阿德未必得？

呢兩個月推番黎再幾鋪針囇加埋都近40萬

阿德一定得

似比對家入

借錢賭錢係大忌

本身打算跟本多終勝法
跟住我唔信邪平注推三口
全部輸撚曬

要輸就會輸 平注都冇用何況財仔

水戶goal
易到

Goalllllllll

0-1

水戶goalllllllll

賠率都無兩倍 點平注推

山神炒單刀

水戶開季到而家追左第四場都仲係正氣

好L獨

過大海玩大細都有兩倍啦.賭狗會真心笨柒

水戶係日乙清泉，祝贏冠

山神！

又中柱 中楣 又炒單刀

Easy 到

山神1:0

1-0

山形山神!!!!!!!

水戶仲正氣過琉球

愈買愈高賠
最後嗰場係雲達對多仔
直插主勝3.55 最後2－2

打榜尾仲要有平手買
爽能到

不要先gel 好嗎 贏左先gel 同路人上

屌喇星 連登大船終於贏番次
輸撚左十尻幾次

買左町田買乜輸乜屌

山神呢個角球戰術幾靚

邊有咁撚多下盤

可以無限m記加大

山神fg cashed

fg收錢就夠 唔理佢平手

無gel 我開心姐 我fg收錢

千葉
水戶
山神

唔好gel

Haha完場未

成功丸贏波拎自己兩粒丸打邊爐

我連輸十注了

下場買乜

成功丸blacklist

無買頭場 剩係買左山神 贏少左

睇黎你未經歷過星期六日 2日全下盤

屌買水戶做乜多手串埋on9丸

alin我球

水原大波未

失敗奶成功之無 = 一無所有

串埋我嗰兩粒

琉球

我買過啦

連輸咁多次師兄你真係唞唞先好

正

屌你町田 又輸

半客仲有冇機 岡山

水戶入多粒未

下場

咁你可以先gel
我要等90mins

山神goal

Allin 墨城算

記得星期日最後個場係巴塞 個個唔信邪幾萬真飛上盤 如果都係輸半 好撚痴線

町田咁廢都買 咩心態

Asw路燈要左

無啦,星期一攪破產

町田求走盤

澳職 點睇？ 季後賽 阿得 對 墨城
好睇過日假啦

ok

東京又然

町田

水戶準備2:0

唔係掛 差幾多

呢個星期 1000 》3500〉-1000》再入一千〉5300

好難玩啊

日頭波唔發癲既

東京比多粒

Cashed 返2000先繼續玩啦

推左兩口就拎番個本出黎先推啦

二個星期輸左200k 吾入戶口買真飛算

山神gel得

差幾多搞成咁

唔關事

雲爺爺都

咁大獲

兩場平手盤都可以揀錯

成功22ok？

我屌 起底完 又係你

水戶快手入多兩粒

唔啦 7左就認

啱先二串一贏咗幾多

瞓個晏覺先 山神頂住1-0完場
瞓醒收錢

而家先知破產要1皮

俾你發現左不得了

who?

又有啲道理

+1

手續$8000
堂$1000多D
$9000度啦

水戶

東京平手盤輕鬆到
同琴晚水晶宮個盤一樣 馬會操盤手真係hea

FC肛門1:0

Fc江原

拎左4300 出黎 留低1000再推

今朝多謝曬巴打個肥仔朋友隊角細 重注左兩注收番本

町田快手啦

屌你個陣先話差7雞
破產受你？

破產 生不如死啦
有無屋企人情人呀

無做咪無後顧之憂 搏鋪大

屌你 入波啦錄音成功丸

btw 各位唔洗理佢
呢個無得救

反杯開大

人人都受 等上庭

算撚數啦手足

屌你真係double or nothing

不過見推三口都輸
硬係我真係心郁郁想入錢第四口

成功快2.2
鳩篤左2:2波蛋

lost everythings

入未水原

因為你買咗

2:1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!先開大波

差咁撚小都要老破 on99

東京場波正氣到呢

開大鳥

失敗丸比我走盤ok?

我串埋 不過唔夠信念買咗讓球主客和

長功丸又高水大波...

你訓醒睇下輸幾多

2:1
一講即有鬼

成功丸goal

496

成功丸追和啦

錯POST

執少少

一日加埋$200-$300息屋企零積蓄要自己攪掂

四年後重新黎過

町田追和得唔得

日乙今日好大波

頭4場全大, 串埋超冷....

成功丸成功翻次啦屌

膽唔夠大

借財仔？

我都廢撚事買 上年贏既今年嘔突

一世罷買潘狗

我再買日本波我個女大個之後就嫁唔出

晒尻氣啦
賭撚到屋企人都唔撚理你

咁你預定佢Les先

本身冇錢仲要度1皮野搞老破

我幫你手啦最多

你無非都係想個女唔嫁

點解墨城有晉級買？
想all in墨城追數

咁毒

有一萬唔推就去搞破產，on99

息貴 一次過攪 再儲錢

水戶2：0
easy cashed！！！！！

有無人教我點賭
細注大注都無贏過

季後賽 你當8強

日乙易能賭到

町田0:2！！！

入多粒就５場大波啦！！！！

1皮搏埋佢 反正都死

無 個一皮老豆俾 成副身家

Easy!!!

0-2水戶

今晚車仔果場下盤

真
借爆黑財去澳門推幾下乜都返黎

入多粒開大

之前無工做有間借到30000 跟住就玩完

直屌阿積仔

推幾口百家樂乜都番晒黎啦...

屌又平手讓一球

屌琴晚針左15k

有無人知町田係咪仲升唔到班？

屌你町田廢撚咗咁多

邊間冇入息借到3皮
介紹下比ball post手足

黑仔王今日最後一注琉球上盤
輸完又要入錢

可能無得升班 hea踢算鳩數

好似有牌

三線同黑財最多拎到70% 借個個額 無番到本真係含得撚 走數真係會俾人攪死,全部黑底

跟對家

山神全大

你有沒揾屋企做擔保

冇入息借到3皮咁多

不嬲都冇班升㗎啦 都唔係今年先係
屌買東京咪好地地 又針

2線財仔cashing pro 無入息借到 30000 58厘息 一個月還$1500全部都係息

巴打你點解得一皮

上年第一

成功丸走盤plx

唔睇tu?

無,只填左做聯絡人

球場太細 好似無得升

你爛晒tub都借比你

成功丸封咩?12M?

完

二線 易D 我惗有一兩條數都借到

係甲府咁撚狗

其他正氣已經冇錢追

完場啦唔封？

好早之前既事,係一開始借既兩筆 上年10月

我見365仲計緊時

得番100$。有冇人借400比我cash our

邦民check tu 我仲讀緊書 返pt 最多批一皮

無野 頭先又開返

係,個陣無番工都借一皮

直接cash 100唔得咩

cash our

職乞呃錢黨

得番0$。有冇人借30000比我cash our

終於正氣番場

I

東京

Lm

lm

屌成功丸
今日日乙5中4

澳職買咩

輸到仆街 去睇戲散心

阿德，一定得！

今日日假咁好賭既個個都贏

季尾正常係咁

再講多次 輸哂嘅唔好post 上黎喊苦喊忽 係男人嘅就去借錢再黎過 係到呻好撚柒

屌買乜鳩on9丸

水戶繼續正氣

墨城下盤

珍

終於可以Gel

決定all in 流球
上次失去嘅係佢到拎返

覺得墨城 人腳高一班
係個教練on9
成撚日打控球 猜唔撚起腳

d人話你跳左樓？復活節都過左la，咁都復活到？

agger，係男人就借錢賭，有賭未為輸

呢個真

想屌你 但係事實黎

gel

簡直係金石良言

根本就係 唔賭一定冇 啲人勸你唔好賭只係唔夠膽就叫人唔好 垃撚圾

贏到就係好漢 輸哂就真係抵死

pak 完救心丹 屌你老母 最後入多次3k 目標50個

好撚滾

賭波都需要勇氣 來面對輸盤輸錢

屌你老味去賭馬買梁家俊p好過買場波

勸世 借錢賭的失敗例子
一生的教訓

呢個真
大師兄走左馬會做樣都要做比佢

你買咩 跟你對家

祝福大家長賭長有bye

overall 幾多數

咪害人啦 你破產唔代表人地都破產

墨城晉級啦

上邊有個成功例子

真心咪撚再賭了 還番比屋企人先
破左就當重刷

買下盤，一開波就gel

場場平注追都有賺

重刷了 等判,跟住再對抗埋二線收數佬,然後返工戒賭

最快要7:30先有

咁咪幾好

2019 阿德一定得

一禁起底， 全部ＴＯＰＩＣ都係一樣
我有Ｄ懷疑係假膠

日乙全勝

借左錢嘅我地五點澳職半大一舖過番身

黑心講句 賭到破產 真係好撚柒 無咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦

又唔出水

二線追你屌柒返佢轉頭，唔繼續借比你翻身搞到你破產

全日重心 FC岐阜！

贏左收本再推都okay

佢地係咪會一路照煩尻你？

阿德贏硬？

唔好迫害我
我冇借錢

明亮仲有冇賭波？

直屌主贏？

準備一齊收錢啦

會，追數佬如果成功收番條爛數，佢地賺３０～５０％
我公司有搵過追數佬幫手

好慘 唔信我

Adelaide United 對 Perth Glory 都無得踢架
比墨城晉級起碼有得打下

敢拍門就拎刀,想問下而家既收數手法有無唔同到或者進步左,因為我打算一蚊都唔還

但墨城真係好沉

ching 有賭未為輸啊

阿德唔得了

屌
吹奏到咁gun左100元
依家要食二手薯..

冇錢既人最撚惡放心
佢唔通斬你咩

呢場揹飛大熱就奶哂野

屌2017

係男人就借夠1球玩盡佢先玩老破
果幾皮老破

山神又係賤 上場平半屌左你 一半都汁唔番 今場就正氣

真係唔知老破都要手續費

收到風輸到老破左

佢應該係借到冇得再借

隊隊都係拎到季後賽資格就hea

季後賽就認真

下，仲邊會玩拍門
以我所知，而家玩膠水玩鐵連玩昆蟲架ＷＯ

過2是不死的

唔差多過50萬個d老破好on9
4年守野

勸世

估唔到港將都玩造馬
狗也不買柒俊

玩蟲 驚蟲

大未 山神 水原 nba

同埋無得翻身 好多野做唔到

其實差果幾萬還唔到就係還唔到
除非有老友屋企免息還住先

身邊有個朋友嘅朋友苦苦堅持緊未老破每月數還數
真係睇佢幾時爆

我聽過會起門口放木蝨‎白蟻

會幾點黎,我個friend 之前話夜晚唔黎但做d偷摸野唔係應該夜晚黎咩

dllm 起底原來係一期旺個canuhearme

山神個盤穩到呢點會輸呀

奧厄個場轉盤未

咁撚癲

想知多d

還極都係息,還撚到幾時

冇玩老鼠滴蠟算人道啦

我以為放曱甴

山神可唔可以生性啲呀

hi 光輝不再

山神 水原 2more goal

紫百合受讓

淨係賭波？有冇過大海推兩手

2018年 4月 一齊旺
11月變乞丐
19年1月一無所有
之後由差7皮變10皮變老破

都算典型賭仔下場了

依鋪捱過就咪賭啦

條友未周不時問我朋友請黎還住息先
差在幾時爆

過關 獨贏
3X1 4 場 5 奮鬥同心
7 場 4 好好瑪
11 場 11 八卦 $100

求教各手足 有無得補飛？

係，聽到都淆

水戶幾時先派

咁撚多隻馬點補 買100蚊就等睇結果算啦

墨爾本落飛

中左尾場收2雞

yy 有冇5皮料 我真飛跟你算

水原1:0

係咪都上盤架啦

跟

水原 山神 入波未

熱門馬 買幾舊水w 冷馬 買100w 實有錢贏

其實耐左會對精神有影響,錢都係其次,你有無發現佢成個人有左變化

有冇贏過錢

日乙點睇

墨城？
試下囉

全連登都墨城

有買下盤 主要上盤姐
我歐聯都買ajax

帶過$3000去玩,個環境令人好緊張,跟住無去,BTW d 大陸人好撚有錢

大波未

隻隻買幾百 一陣真係跑個大熱廿幾蚊既 本都回唔到

ching 最高峰贏幾多

乜佢會買下盤咩

真 過澳門推百家樂好過賭狗會

跟據我多年經驗,阿德踢d一鋪過既盃賽乜乜77都會認真到一個點出水幫大家

唔係既咁又..
如果佢有5000本係戶口
實補到穩贏幾千
最熱隻馬w 買重注
低過 10w 買幾舊水
冷馬 買小注

冇追post為什麼差十皮都要破，破產手續費都雞幾

得，就買對家 thanks!

豬到破產不可信

通常無錢買 思路清晰 命中率高達80%

巴打借果一皮賭成點

唔係左就右 其實所謂嘅路未又係5050
但買盤起碼可以盡量減低個風險

個富貴三寶幾好玩

阿德都得 你都得

又話戒

唔係點叫賭波馬拉松
有波賭嘅地方就有我嘅注

$900 12個鐘內變 $10000
8*28全中 不過買得$10

覺得旺咪過大海
不會香港過去一來一回快都要三個鐘

仆街 上波post 成撚日見到輸輸輸 都唔開胃

大未

贏左18k 宜家前前後後Cash out左20k 淨返個d幾百慢慢玩

五點又有日乙盤王 仲有無人信

贏贏贏

水

下盤就買

嘩屌你 贏咁撚小 都可以輸10幾個
笑唔笑死呀
人地輸錢個d係贏個大錢。。

唔撚買日乙喇屌你老母

有無得一炮過還左錢先 唔洗蝕利息

阿德角細？

真 輸嘅咪撚上黎屌
入翻佢個老母閪到反省下自己點解咁撚柒好過啦

聽日去找 都有利息既 但應該會少啲

訓醒三點幾 skip晒啲早場

-,-本身窮 係lo我玩咁細都可以輸成咁不過都賭左2年幾

事後fei 廢事po 比人屌

唔係串
未贏過大錢既人 借到要老破 會唔會考慮下係你問題？

墨城咁抵買 未輸過比阿德

其實唔借錢就點都唔會破產

唔識賭馬

三星1:1

今晚啲波派錢

真

山神入未

真？

清埋啲卡數啦順手

山神生性啲啦

跟隨銀巴

人地輸錢皆因贏錢起
你就未贏過都仲賭

賭緊馬 冇買波

我會

串過馬撚囉呢位Ching

炸？

一陣澳職 盤好定等即場角好

VAR完唔計

你未見過佢？ 佢波post舊人黎

建議小注跟 可能今日開我對家

贏都話玩到幾個鐘
黑起上黎真係十五分鐘走得

哇yy

屌買左fc+1

有贏過阿-,-一開始無借錢既時候得幾百蚊推到$20000 學生時期覺得好多了

山神頂撚住！

炸咗 sor

起下佢底先啦
之前見佢借左手足錢 都未撚還

2019 墨城客勝一定得

走啦屌 破撚完產 仲上波post 同人講會介賭 屌你個西

咁撚仆街

試彈啦,勝利者講野永遠都係正確既,失敗者連反駁既餘地都無,依個就係現實

大陸佬幾萬=幾百蚊/幾十蚊

壞埋右喎佢

Ryan kitto 左閘？

岡山出力啦

你起下自己 呢一年開過d咩post 做過d乜黎先啦

墨城得唔得啊 跌到咁

走了

遺言:阿德 10.5b 當係我送俾大家既禮物

十五分鐘
我最黑試過帶一萬 過去連六閒
一千追第七口閒爆

已經俾檯果啲呀叔望望貢
之後轉檯 又係長閒兩千
又爆

成件事講緊三分鐘內
之後四千贏一千即走過隔離珠海沖涼

04 半大
米堡半客
$2500 2x1

爆隻11

今晚紫百合仲有冇人會買 受讓派錢 2.0

你算有毅力
keep住輸都入錢玩

我會話
輸錢皆因輸錢起

邊個手足咁傻借左

山神1:0ft

澳職細波角大有無同路

通常帶三至四千去 開頭500蚊枱
之後滾得起就轉1000

長莊長閒行埋去食花生算啦
最高紀錄見過連15度
起碼圍左三十人

澳真阿德大船

三唔識七 網友都借真係傻鳩黎 想追都難

完場前會入一粒

活力飛彈

放心

有時見啲大陸佬輸晒啲一萬蚊籌碼
轉個圈番黎又復活

見過十幾萬一鋪閒 開完起身走

On9到以為自己中q，仆街唉居然最鍾意拖冷冇要埋隻菜頭，唉wp都冇買

季尾好多大波波 可以串起佢玩下
好多聯賽都不設防

仲有無人信琉球

有無心水

英冠？

全部大蛇斬墨城

其實係個巴打話唔洗咁快還住,之後我再還俾佢

我屌咁大意

今晚想整條2X1

英超 車曼 大波 低水還低水 但個上盤真係買唔落手

多謝支持

尋日英甲大球日走左寶

借左幾多

去開邊間賭場？

7場不勝唔知幾時反底

琴日多仔大波1.4x順利開出
好過做定期

山神手足收錢喇

珍惜下啦
認真咪撚再賭了 咁後生老破 希望唔會新聞見到你

買大波最忌低水，仲要係英超有即場點都即場先買啦

今日

列斯又賣分賣到要附加賽
頭兩名又風流波

又無大波

列斯聯真係仆街黎，唔想升班

成世冇得買樓冇信用卡用

彪析？

琴日好多場都落飛落到仆街，最後都唔係場場落飛場場都開中

４－３－３大戰４－５－１

長追佢地對家

仲開讓半盤
睇盤就開得出
但日本波冇盤睇

琉球件波衫好型

日穴=下盤

多謝巴打！
上盤順利開出

單頭就得 我過關串起佢呀諗住

巴打有冇水比我跟
豬到

。。完場再gel啦 未完呀

重心
Skip
下季先賭

墨城有飛到了

水原gel 射失12碼

墨城回到

想追數...

班小雞識撚入波咩

唔會,都堅持左咁耐,未屌過女,未出過國,仲有好多野想做

屌 比你拋疾左

試彈,都應該買唔到

係

注：岐阜今季第一次首發４－３－３，似乎想有所作為

你琴日狼隊1:0收幾多 同我對左

哇頂落飛

Yerin寶寶心水
1.阿德11.5b

咁既人生..
不過唔好賭
去進修下睇下個世界先

勵宮睇住佢起

不如*

入3k 上500k 第一注跟yy

又有錢啦？

加油啦
打下機啦啦 唔賭都仲上黎波post..
出面大把post吹水啦

無定嫁 但唔鐘意去啲多人到逼果啲囉
有新酒店開咪去睇下

我屌。。

2場只揀一場盤 邊場最穩

賭少幾次夠叫雞夠旅行啦

咪話pak完救心丹 入多3k推

墨 大船

bye

雲加真飛收錢了gel

山神cashed!

上場00 再上場墨城贏兩粒

Molanola

阿德冇次得

第一口就全推 祝你好運

2019仲買雞仔

佢都好疊水 3k 應該冇乜感覺

客隊單箭頭係Ｊ２得點王

主隊放手一博，客隊攻力高
半大／大波波博得過

可以加大啦啦

琉球求你贏啦

大船多數....

果位ching 好似讀i 大
人生己完啦

真飛Gel

輸哂最多咪再入

遲下諗住去澳門玩返兩手 上次去淨係買大細
去到有啲咩好玩？

今場列斯又係垃圾波
對家降左班

兒登大船
通常咩下場？ 唔講啦

真100k以上先有feel
都係之前推番黎

yy你責任重大

小試身手

15k追 250k有沒心水 想推三口口

大船係主唔係客

大船唔係墨城咩

球球必勝

主先係

墨城有無同路

阿德呀

阿德

有 5k客勝

本人喜歡玩21點

半大有無機？

大波咁荀 呀婆都識買
2.5s

希望三個星期追到甲府條數

通常咩下場？ 唔講啦

兩場主勝 派一百

我屌啊
樓上又貼飛下盤既

Gun

盤王上!

我

岐阜 雙！

請支持
大船順利開出

2019阿德一定柒

屌你老母！

LM

買左水原主勝不解釋，可以用痴撚線形容

墨城

好

3口 15倍咁大貪？

上左大船都唔知

琉球 FG

垃圾水星 臨尾香 贏盤變走盤

撚下你地架姐

阿德針定先
晨早買 慘成大船

3口

墨城1.5b

墨勝都就3倍

300上5000 結餘$479
1.LA 9.5b@2.22
2.LA fg@1.83
3.不死鳥 2.5b@2.3
4.甲林 2.5b@2.05
5.德島 半大@3.7
6.町田 fg@2.2
7.琉球 2.5b@1.93

我之前5k上250k都係6 7口到

04 基達非 墨城 盤 紫百合2.5大 4x1

正wor

阿得定墨城先係大船

墨城盤 2.5b gogogo

有 1k

屌你老母 首爾奇蹟追和！！？

墨城啦
睇飛數都知墨城

阿德盤GOGOGO

大船 墨城上

買大波算

大船咩下場 唔講啦

上船

琉球入波未

唔播西維爾

上年阿德點出局仲有無手足記得

Duck fg

墨城點比啊德屌打
你等陣就知

下次點W就記得!

你唔好睇返重播89分鐘首爾射失12m，水原係到自hi補5分鐘，94:30禁區外kick低人，罰球一下射落主到跌落客入左禁區，個籠又尻沖出去掃跌人又俾12m

燈神gel gor 要左阿德

平注 大注嬴二注低水 都吾夠一注高水

為大家健康著想唔想大家見到西維爆血管

輸

韓假習慣啦

首爾果場係咪1:1、？？？

1:0

上年就係一大班人阿德入咗就打撚晒飛機
最後俾墨勝戰神絕殺

阿德 -1主勝

嗰個asw呢？

仲講閪維爾
學人讓球半
利申：買撚左佢..

1:1

下 我屌佢老母？

戒KLeague on99

打錯 1:1

睇好阿德 日本波主隊

岩架啦
你記住上年既事開心下就好

點嫁1:1定1:0 我all in左成副身家2舊水 仆街 垃圾首爾？

拎埋冠軍

阿德加油

Nice!!!

有沒澳假LINK

無錯 我地要既係現在!

同求

阿德一定唔德

阿德禁屌

半大24

上年去過墨爾本 好撚悶 今場抵輸喇昆機票錢

買乜輸乜

龍仔
今晚食粥食飯就睇你

角細有冇同路

阿聯啪啪啪

阿德一定得!

起機

整左容？

又阿德又墨城 super啦

買墨城？
撞機就有你份

阿德連登大船

阿德半主jump

阿德中桂

支持

阿德半大全大角大

不原來今日英冠最後一場 買注全大波先

仆街列斯對家！

Su你老母
Super 要輸半

其實我墨城都幾定

8串28 串起哂佢

阿德快入
10.5b -9c

今日羊唔到10k我自殺

德仔幾撚醒神

支持清潔龍

墨城jump

阿德93%控球
主晉gel!!!!!

幫墨GEL定

屌喇星 樓上堆 又中柱又單刀 係幾分鐘 仲未有既

9成控球率 阿德
當墨城雞咁屌

REAL ?)

加時比你晉

又發癲

屌得少？

有個仲話12M

Fc岐阜 2.5s 入球細gel定了 無射門

Block la

我差D信左 屌老母

澳假半大未？

2c

墨城 中楣 屌那星
Gel得
易撚到

痴撚線睇緊直播 邊撚有中過柱

墨城啲反擊幾入肉

收皮啦又反手

刷角未

好心報假就咪回佢啦

唔好咁認真啦

你啊媽個波罩你！

9成5控球率 墨城企晒禁區？

仲未入波

精神繃緊

阿德95%控球
主晉水泥gel!!!!!

我都係自己開個直播睇 呢度好似周星馳套野拎本武俠小說黎吹咁

下半會CUP返

yy墨城屌左幾多

Yy直屌5皮上盤

2.5B
10.5B
阿德-0.5

要相信物極必反

小小啦 冇重扑 好小買下盤

山神重味派搞到我又去㩒銭買客勝

墨城控球在腳都冇埋

德仔幾撚型

全大已死

球球！

德！！！

阿德禁屌 走地盤仲係平手中水 賴撻

琉球 GOALL

Goalllll

Fg收錢

硫球FG CASHED

0:1!!!!

中柱彈出

流球讓客cashed

Ar Duck FG

墨城唔係有迪布尼 阿古路咩
係邊呀？睇過

屌 笑撚左

阿德一定得！

好撚好笑呀屌你老味

狂刷角啊🚩！！

有d掛住反摩 澳職冇佢屌波

曼

琉球半大未？

德仔 流水式禁屌！

又jer你老死

阿倫穆爾去咗哈特斯菲爾德啦屌

兩隊繼續妹啦
妹夠鐘直接收錢

盤王GOALLLLLLLLLLLLLLLL

買左乜？

呢場咁多c 上場就冇c

但哈特降班

same u

墨假立即半大

3c

你會買下盤ga 咩

12.5s 有矛同路

球fg收錢

阿德單刀飛機

阿德中楣

魔鬼德

德單刀中眉

咁快3c

屌 中眉！

真係中楣

阿德差d

又逼害大波 屌

墨城俾人禁屌

墨城有運

15分鐘3角
90分鐘咪18角？

下個月咪又見到你
btw 今日先月頭

墨城真係好渣 作客仲渣

清潔龍阿徳 殺啊

烏法係咪廢到唔洗買

懂不懂數學

買錯左墨城3.5大係唔係撕得飛

慘，咁都唔入

阿德有Goodwin carry

主場之利!!!!!!!!!!

至少阿德2-0

Goalwin!!!!

屌你阿德澳洲紅魔鬼嚟
成個場嘈到

清潔龍入未

打算烏法串04，驗腦

阿德sure win

有，+ 12m

real？

睇黎都和波多

墨盤GEL

德 中眉..

馬會咁快開1.5?

啊德職責係清垃圾
呢場，墨城=垃圾

想問係唔係有LINK